★最新的 貯存垃圾電腦罪，會否令Apple store全線收皮？

[HK No IT] 屋企無牌藏有壞電腦要坐監！

好多人覺得Mac機係垃圾，Apple store大量貯存

All match apple store

拉得

之前有單court case 已經定義咗「廢物」個term
要證明到相關物件已經被棄置先有得告

回收循環再造電器廢物再賣翻新機 蘋果無回收牌拉得，全部天才藍精靈要坐監

即係要證明相關物品Apple 已經放棄哂擁有權，已被棄置過

果單case 係入口電子廢物，爭議點就係廢物個定義上面

Apple收廢物再翻新已經犯法

賣=準備放棄擁有權，意圖罪

Win狗：Mac機當然是垃圾

x2

成萬蚊部都有人買
上到法庭 個官好難判你贏
話係垃圾

利申：個人覺得mac機同iphone xs係電子垃圾

垃圾政府

2018係最後一水翻新機，唔買既以後得正價新機買，舊機只可以掉落堆填區
香港環保法律就係要趕絕香港境內任何環保舉動